淘寶IPHONE 玻璃貼

上去淘寶睇, 好多IPHONE XS MAX玻璃貼都係有黑邊
有冇巴打淘左?
個貼有黑邊會唔會令個MOON 細左
同有冇邊間鋪頭推介?

同部機本身條黑邊差唔多

閃魔最好

無黑邊咪有白邊LO 3.5D MON死證

代淘寶商家多謝你

唔撚貼最好

【闪魔 苹果7plus钢化膜iphone8全覆盖苹果8plus抗蓝光手机7全屏3D贴膜7p后膜水凝全包边mo透明防摔屏幕防指纹】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥N5RPbUjymmP￥后到👉淘♂寳♀👈